[禁運?]Amazon JP突然彃左句口罩只可以企業採購

日本政府呼籲網上銷售平台停止販售口罩 坊間開始傳聞下周口罩將被列禁運品！

今朝仲有人吹話有3-4個月大量貨到香港

笑到我仆

圖or老母?

真定假

日本唔知
美國amazon一向都有 係賣家自己set

小你咩

係宇宙巨貨